第一次開po 有感而發

首先
係希望大家記住我地既目標
唔係暫緩唔係道歉

之後就係見到第二次出黎既人
比第一次多 覺得好鼓舞
好有嗰種張袂成蔭 揮汗成雨既感覺

我知可能大家出左咁多次
都可能會覺得好熱又好攰
又要返工平時
但我想講既係
想得到自己想要既野係從來都唔容易
回想返從出世呱呱落地
學行 學講第一個字
到讀書考試 會考 dse
到到出黎做野一星期返五六日工為左賺錢
營營役役 一切都好唔容易
可況係喺呢個時代爭取民主 自由
但係更因為咁難 我地先知道原來自由係幾咁彌足珍貴
但其實用血汗 時間 堅忍換來既自由係更有意義
希望大家唔好放棄同鬆懈
我明白呢個道理好簡單
但往往大家知道既野 都越難去實踐同被記住